求香港最適合講分手的地方?

人物:男,女主色
時間:星期四
事情:女向男講分手
地點:???

現在差地點,
求各位指教

過山車上

天台

骨場

whatsapp

地鐵站
最常見到

有創意

廁所

我幫你做見證人

大酒店

地鐵
btw記得買帽

黃金廣場

Wts

黃金廣場內分手
在時代門外再聚

和合石

旺角-老舞檔正中間

厨房

百佳酒店

大廈天台